群里的各位家人，同胞们，兄弟姐妹们！大家现在好！凶恶的豺狼来了，真的来了，己经踏入了我们祖国的土地。

群組見到太可怕啦

[Fight]群里的各位家人，同胞们，兄弟姐妹们！大家现在好！凶恶的豺狼来了，真的来了，己经踏入了我们祖国的土地。
现在美国的花旗银行，己经在我们国家的大中城市，开设了中小额贷款，高息存款，现在就出来了这样一个项目，你推荐一个人存款10万元，然后花旗银行，就给你直推奖励5万元，你推荐的越多，你的直推奖就越高，现在很多不明真相的百姓，己经在借钱存款。这件事简直太可怕了[Angry][Angry][Angry]！
大家都知道，在俄罗斯解体前，也是美国的花旗银行，第一个来到苏联，高息存储，高额借贷，花招用尽。当时苏联人民不懂，只知道来了高利息存款的好事，民众纷纷把银行存款全部取出，纷纷存入了美国的花旗银行，一夜之间，苏联银行全部被掏空，苏联没有了经济基础，这时，美国花旗银行，翻脸不认帐，拒不付给苏联百姓高额利息，并卷钱撤离，等民众反应过来了的时候，为时已晚，苏联己被解体！强大的苏联，己被分割成若干个小国。苏联人民血的教训，不能在中国重演！当下，美国正在与我们中国，打着没有硝烟的经济战争，美国佬还想用着对付苏联人民的办法，来施用在我们中国百姓的身上，想利用中国百姓崇洋媚外的心里，耍花招，施诡计欺骗百姓，高额利息诱惑，致使百姓上当，苏联人民惨痛的教训，我们铭记心里！决不能让苏联的历史，在中国重演！希望有血性的中国人民，一定不要占小便宜，吃大亏！要有宁可饿死，也不买外国货的骨气！千万不能上当受骗！中国人民齐心协力，一起抵制，坚决不要存钱到花旗银行，坚决不买外国货！不当亡国奴[Bomb][Bomb][Bomb]！建设强大的中国！实现中国梦[Fist][Fist][Fist]！全国人民一条心，打赢这场没有硝烟的经济战争！[Fist][Fist][Fist]

2019.7.21

一定冇人理佢

on9仔先跟……